# Классификация счета

Регистр содержит информацию о классификации счета.

Обязательные поля для создания записи классификации счета:

- Код  
- Комментарий   

# Описание полей:
- Код: уникальный идентификатор классификации. Широко используется при формировании отчетов по финансовым операциям.
- Комментарий: название классификации
